韓國西柚燒酌堅好飲喎

辟走左陣火酒味
好chill

啤酒要半打先有feel
紅酒太貴百幾蚊果啲好難入口
韓酒算係幾好選擇
一兩支就夠